點解冇人識killer師傅:陳飛機

明明我師傅溝日本妹仲勁過我

召奐大師

Push